[鬼哥放心的飛吧] 叮咚五堅情&0995！娛百狼人殺討論區(146)

《凹嗚狼人殺》是台灣八大電視台旗下節目《娛樂百分百》的一個單元，舊名曾為《94間諜94狂─天黑狼人殺》。
由於收視率高，深受觀眾喜愛及熱烈討論，並成為最受關注的單元，YouTube的點擊率多次超越百萬，因此由不定期播出變成固定單元，甚至幾乎每天播出。

逢星期一至五香港時間21:00，於娛百官方YouTube頻道播出。
歡迎加入直播及賽後覆盤。

問米佬係羅志祥
Q：為何羅志祥被稱為問米或米爺？
A：因為他是通靈系玩家，經常以問米形式通過靈媒而裸點三狼，詳情請觀看2019.08.16。
米粉請退散

基本專業術語:
閉眼玩家：夜晚未能睜眼採取行動的角色。
民及民以上：身份較好的人（民或神）。
狼殺：意同「刀」，夜裏被狼人殺死。除第一晚以外，被狼殺的玩家不能發言。
自刀：狼人自殺，用以騙取女巫的解藥與信任。
銀水：被女巫救活的人。
金水：預言家查驗的好人，或是場上已經確定的好人。
查殺：預言家查驗的狼人，或被騎士翻牌查驗的狼人。
毒殺：夜裏被女巫毒死，死者沒有遺言且不能使用槍殺技能。
槍殺：意同「帶」，狼王或獵人死亡時可開槍殺人。
認狼：承認自己的狼人身份。
自爆：狼人主動爆出自己的狼人身分後淘汰，使遊戲強制進入黑夜，讓該狼人後置位無法發言。
票死：每天入夜前場上存活者投票，高票者遭淘汰，可發表遺言。
歸票：由存活的末置位玩家歸納狼坑，並建議好人陣營將之票死。
衝票：意同「綁票」，指投票時某幾名玩家有計劃地一起去票同一個人的行為。
抿身分：遊戲一開始玩家確認角色牌後，藉由觀察表情與反應來猜測各玩家身分。
炸身分：假跳神職查殺或報銀水以測試並觀察其表情反應是否像狼人。
丟水包：首日前置位對重視的後置位發言施加壓力，以製造話題。
擋刀：假跳某神職，降低該神職被狼殺的風險。
退水：承認假跳身分。有時被用於宣告退選警長。
聊爆：發言積極但內容或邏輯貌似狼人。
扛推：發言積極且企圖票死好人，被視為狼人的一種表現。
划水：發言內容過於簡略，快速帶過並且未積極尋找狼人。
跟風：發言跟隨其他玩家，未積極提供自己的看法或觀點。
踩：發言時指出某玩家的發言和狀態不好的地方，而懷疑某玩家可能是狼人。
祼點：在第一天沒有資料情況下發言時便點出自己認為是狼人的玩家。
狼坑：發言時列出自己懷疑是狼人的玩家號碼。
容錯率：表示狼坑中某玩家的狼人可能性相對較低。
輪次：1.指遊戲進行時雙方陣營的領先程度。 2.本輪會被考慮票死的玩家。
跳：意同「拍身分」，宣稱自己是某神職或平民。
假跳：不是該身份的人自稱是該神職或平民。
悍跳：狼人假跳神職。
對跳：兩人以上跳同一個神職。
狼互咬：兩隻狼人刻意互踩對方是狼互相攻擊，以誤導好人相信二人並非同伴。
倒鈎：狼人為隱藏身分，故意做出支持好人陣營的行為。
場外：與玩家發言、表情、投票等遊戲本身無關的因素，如夜晚的動靜。
交牌：指狼隊已自知無法獲勝，選擇投降提前結束遊戲。
警下：未曾起身競選警長的玩家，有選出警長之投票資格。
上警：起身競選警長的玩家，無論是否退選，皆無選出警長之投票資格。
警徽流：警長事先宣告未來警徽流向，以便警長死亡不能發言時能透過警徽傳遞驗人訊息。
撕警徽：警長被淘汰時不移交警徽。

網友推薦集數：
Youtube 懶人播放清單：
1. 2018.08.20 風田名言出處
2. 2019.06.07 可能是史上最氣的一集
3. 2019.06.21 警長局+高玩紀卜心
4. 2019.06.28 無上帝視角+高玩配置
5. 2019.08.02 上帝視角+警長局
6. 2019.09.23 娘娘槍+到底是誰兵變我出處
7. 2019.10.03 鋒澤舞狼出處
8. 2019.11.18 陳零九單人大戰三狠狼
9. 2019.11.29 素人潔米跳神擋刀
10. 2019.12.27 狼王自爆放生女巫嘅結果 (見面會)
11. 2020.01.14 搞笑唱歌局
12. 2020.01.20 小狼扮豬食老虎搞笑英文局
13. 2020.02.06 獵人假穿女巫帶啱風向
14. 2020.02.12 邏輯型狼高玩完美帶風向
15. 2020.02.21 愛神嘅正確玩法
16. 2020.02.25 三狼高玩完美分工秀全場
17. 2020.02.26 (1)騎士前置位發言直接抿中三狼(2)歡樂獵人局
18. 2020.04.14 三狼完美分工 狼王操作carry全場 (石像鬼/守墓人局)
19. 2020.04.15 兩狼裸露 最後一狼力挽狂瀾反敗為勝
20. 2020.05.27 完美估中狼隊劇本 紀走心舌戰晉賴友誼筆記 (十二人警長局)
21. 2020.06.02 狼隊精準刀民反敗為勝
22. 2020.06.19 最強遺言家扭轉乾坤 狼王自帶石像鬼功能 (季冠賽)
23. 2020.07.07 冇上帝視角愛神局 狼隊首次屠城成功
24. 2020.07.27 狼兄狼弟大反轉 偉晉反常理操作竟奪MVP
25. 2020.08.05 狼弟準確下刀 查個毛查到完場惹意外戰果
26. 2020.08.14 偉晉反金變髒水 四狼上警衝鋒屠神 (十二人石守局)
27. 2020.08.26 狼王帶巫屠神局 平民跳守逆轉勝

凹嗚狼人殺數據整理
玩家、局式、勝率數據：

每個post都有人問嘅八卦FAQ：

W0LF(S)五堅情為凹嗚狼人殺延伸出的男子團體，由顏值擔當邱鋒澤，主唱擔當黃偉晉，舞蹈擔當賴晏駒(小賴)及RAP擔當陳零九、婁峻碩組成，團名Ｗ0LF(S)是以他們的名字：Wayne,09,Lai,Fengze,Shou 合併而成。
團體成立的契機為偉晉跟鋒澤於獵人局2019.09.23創造出「到底是誰兵變我」的金句跟情節，從而誘發創作第一首歌「兵變」的靈感，接著鋒澤先後邀請零九，偉晉以及小賴一起合作而組成W0LF四堅情。
2020年4月，娛百製作〈叮咚五堅情〉，Rapper婁峻碩(Shou)正式加入成為五堅情。

陳零九與邱鋒澤融合遊戲和音樂，創作狼人式情歌
《天黑請閉眼》

《天亮請睜眼》

《絕對發言》

W0LF四堅情《兵變》

W0LF四堅情《速食愛情》

W0LF(S)五堅情《All Day》

其他常玩合作歌曲 Playlist:

娛百環節《叮咚五堅情》:
五堅情2天1夜的宜蘭行程，將5人私下吃、喝、玩、樂、睡真實私下面貌，完整呈現在螢幕前。現已播放完畢。

Inside Joke及人物關係圖解釋：

師父零九救我(0995)
高玩零九及大師兄鋒澤透過重播覆盤以前狼人殺，指導新手玩家如何玩狼人殺。
每星期六晚上九點娛百YouTube播出。
Youtube Playlist:

基本專業玩法
Q: 代丫頭問：為什麼狼王第一天出局不應該選擇帶預言家? 什麼時候可以考慮帶預言家?
A: 一般娛百十人局不應該選擇帶預言家。首先,預言家是可以交由晚上狼殺時間由狼同伴在屠邊時作決定，無需在日間決定。
其次，帶外置位帶中女巫的話可以讓女巫無法開毒，減少一輪次毒殺狼。若帶中第四神或三民其中一民,都有助屠邊勝利。
狼王帶中獵人是以上最為不佳的結果，因為獵人有機會開槍追回輪次，但鑑於第一日資訊不足，獵人可能選擇壓槍，這也是有助狼人屠邊。
狼人可以考慮帶預言家在於預言家是警長擁有警徽下，帶預言家可以讓警徽流無法發揮最大作用。

Q: 為什麼被預言家發查殺需要拍身份?
A: 儘管你作為好人知道自己被狼人預言家發查殺，但外置位其他人仍在分辨真假預言家。誠實地拍身份是最有效讓好人得悉你身份及判斷預言家根據。
被查殺牌可為視野最清晰的一場牌，需要努力表水、點出狼坑及為真預言家號票將狼人放逐。
不拍身份會被視為民及民以下，從而可能被放逐,令輪次落後甚至拉垮好人陣營。狼人被預言家發查殺亦需要拍身份，點狼坑，除非你打算自爆。

Q: 警徽流點玩? 咩叫雙金撕警徽 雙殺外置位?

預言家第一日唔跳嘅後果：
2019.09.05 | 2019.09.06 | 2019.09.30 |
2019.10.24 | 2019.11.13 (冇上警) |
2019.11.18 | 2019.11.19 | 2019.11.22 |
2019.11.25 | 2019.12.12 | 2020.01.08 |
2020.02.11 | 2020.02.12 | 2020.03.17 |
2020.03.19 | 2020.08.05(+雙狼羅漢跳)

帶著大家的愛放心地飛吧

個標題

Nplm

Nplm見到愷樂個花牌又想喊了

雖然我自己都未做到 淨係打呢段cm已經忍唔住眼濕濕
但鬼哥咁為人著想 一定唔想見到大家一直愁眉苦臉
佢只係去咗自己個星球繼續開開心心咁生活落去

見到花籃相又sad咗

唉...nplm

李芮婷
2 小時前
小鬼真是好疼妹妹~可是讓你的妹妹公主看著你出色的宜面啊！
我的最愛的哥哥我愛你~我很高興有怎麼好的哥啊！
婷

佢咩撚野事 撞名唔代表可以比佢9up

我以後係咪唔應該日頭講人

鬼哥
係公司好想喊

佢真係好可怕

即刻發現呢啲怪文...

佢係咪小學生 識唔識分場合講嘢

日頭平復咗好多 但睇到靈堂啲相
成件事即刻變得太真 好難受

係
太真實
真係離開左

我都係 今日就算睇鬼哥嘅片都開始冇喊
但係見到靈堂嗰幅 個心就𢲡住痛

其實係你習慣咗,明明每一個佢嘅留言都係怪文

你分辯下

其實都係...真係好怪...

nplm

經紀人話佢係主動脈剝離造成血管阻塞
Google 話病發時會出現前所未有嘅胸痛
佢一定走得好痛苦

可能在幾秒內就從不痛到變成這輩子從未經歷的痛感

真係同高血壓有關

太突然啦 突然之間痛到拎唔切電話求救

澤仔+文慧如

同慧如合作

神神秘的！

google完覺得好痛苦
先36歲人

咁都有得用

明明話呢個情況通常發生係六七十歲
點解會發生喺一個36歲大好青年
好似個天特登想攞佢命咁
偏偏係佢自己一個喺屋企
偏偏佢咁啱可能想去沖涼 部電話唔係身邊

布甸頭都變左佢嘅標誌

唔想諗到個畫面

每次見到呢d好人唔得長命嘅事
我都會惗 如果真係有另一個世界
係唔係呢個世界只係過冷河嘅考驗區
考夠分就可以走 去另一個美好嘅世界....
本身無宗教信仰但只能咁樣惗去安慰自己

其實我都喺度諗
究竟人死咗之後會去邊
去另一個時空 用另外一個身份繼續生活 不斷輪迴？
定係天堂 好快樂好快樂咁直到永遠？

點解要佢走得咁痛苦

之前成日都諗呢個問題 有諗過佢地會唔會以我地睇唔到嘅方式繼續生活落去 又有諗過佢地會去輪迴 又覺得可能佢地會去咗另一個世界
但點都好 佢都會以另一種方式同我地一齊
不過其實自己最信係佢地會去輪迴而下一世一定會成為一個更快樂同更幸福嘅人

你地呢個想法令我諗起The Good Place

Kristen Bell
可能真係有真• The Good Place
好多人都好快樂咁係嗰到生活
享受完先開始下一次旅程

到時又會喊過

佢人緣咁好 應該好多人會提起佢
嗰晚要出街睇唔到live

睇返舊時嘅娛百
再望返而家 豬鬼蝶從此再無交集
真係幾sad
回不去了

不過就算愷樂人唔到 都會體諒
一黎驚傳媒追問小豬事件
二黎驚打擾到靈堂安靈

愷樂

09同采子合作幫人作歌

感覺愷樂會到

9月8日錄影
同日淨係知沁岳有份錄狼殺
同埋晉澤live，但只係講左啲賣雪糕嘅野無咩特別

澤仔TV都出了

我都覺得會 已經係最後嘅機會做道別

一時三刻太多吐嘈位唔知邊度開始講好

希望啲記者唔好咁白目
俾啲空間人啦

今次好睇好多 前幾條片悶到飛住睇
btw佢食野個樣好淫

叫好睇咗少少少少咁啦
前幾集mv個啲真係fans都覺得悶
較快咗2倍嚟睇
邊個做企劃㗎
炒咗佢啦

睇到一半覺得 考到佢中文能力嘅企劃都係算數啦

唔係賣點黎架咩

笑死佢d中文
好可愛 仲著短褲

好好笑

敷面膜
近照
都好好笑

九是黑

有人留言
C C
3 hours ago
09從九哥變九叔了xd

九叔

肯定係我哋啲人做嘅good job

語譨好靚

今集感覺麻麻咁

聽唔入腦咁

原來今次終於有對跳

澤仔原地起跳

係
呢排係得前日個場好睇啲
但心情又唔好

希望下星期啲集數好睇啲

琴晚都有對跳呀。。。

係喎。。。尋晚果集睇完冇左印象

09都狼狼地

連續兩集原地起跳

我都覺
478 講出嚟好猶豫
似一邊講一邊盤

6係2074？

丫頭果然無令我失望

丫頭

3真預？

殺金水
應該09係狼？

6死咗 一定唔係

凱希似狼
6應該係毒
無理由毒丫頭吧？

棄票流

今集個個語調都好平淡好似好眼訓咁
掛住小賴嘅高狀態

好掛住卜心小賴呢啲陣容

丫頭似反傷？

似1，2，7

高玩丫頭幾時先識投票

1係2074？

同我諗嘅嘢一樣！

反傷咁佢毒邊個？

係睇到想瞓⋯⋯
然後局面又唔算好精彩
其實呢啲場開上帝會唔會好啲
聽到聽唔入耳

咁愕然係有D似
但無咩可能狼刀6

以為佢毒1 冇野了2跳女巫

龔仔唔從上匪票到搵真奇怪

連晉仔都咁平和真係好悶吓

09似假跳
夜晚刀金水女巫？
丫頭毒左6？

聽到就訓着

09穿衣啦

我都係咁諗
然後丫頭以為反傷？

語噥句請安慰我好誘人

我可以安慰你呀語噥

擋刀

屠神點會唔殺預

7成日話自己鐵站3邊
爆狼？

凱希唔係站1咩

惡靈應該唔會打超級倒勾

娛百d人係咪唔識盤擋刀

但成日講站3邊

4拍民

1點都要出啦
屠神唔屠預玩咁大

4仲信1預

娛百總有咁嘅可能
狼兄狼王成日倒勾
雖然凱希配置唔會掛⋯⋯定佢努力爆狼但冇人理佢

呢集幾時錄？凱希瘦返嘅

7應該狼 佢唔會咁低配啊

啱啊
佢似狼啦 咁亂

7號咁正氣點會投

唔盤1狼
應該9成狼

我今集又睇左啲咩

09又教語噥

凱希今日搞咩

《狼人隱到底》

屌
原來唔係

三狼在場

佢今日表水好差

三輪表水好亂吓
09忍唔住問佢站咩邊

認錯人自膠

言脩MVP

點解我沁b mvp未播

好人抵輸啦

業配時間

言脩bb多啲發佢

鋒澤今場跳得咁差嘅4號全場保

2074係邊個

采子

兩狼姐

電視購物哦
可以賣廣告賣到咁架咩

快啲上多啲

認錯咗4 6

唔怪得唔似遺言家

好人互咬
幫唔落 幾個表水都一般
未慣盤擋刀

1這麼緊張都鐵信是怎樣，還住後置發查殺，就有可疑

沁B都未圈夠粉就比龔仔搶左先

鋒澤啲狼坑真係亂到爆.....

第2輪推走09真係黑人問號

語噥如果唔認3真預
唔應該毒6吧

擋刀要認到先有用 認唔到無辦法

跳到似琴晚個集
好似原地跳勁無奈咁講兩句試吓掙扎

今集好人真係唔知做乜

九澤抽言脩BB水

london係咪因為係度sell業配搞到cut到咁短

8月19日

咁狼隊都OK 咼
除左傻左6號狼

9號聊少爆引女巫毒 (都爭少少引到)
最後一round呃到大家話佢一直站對邊

1號仔算係悍跳得幾穩定
抵拎mvp

兩個預言家都踩6
毒左佢都好正常

都擋得好明顯
唔報銀水 狼要跳心理上一定唔會報錯銀水
所以只會係好人擋刀 或 女巫唔記得報

50%俾佢扑中, 都ok啦

不過都唔應該投7唔投1定狼出去

語噥用反邏輯覺得3號係保緊6號

其實09唔使擋刀，如果佢認1係假預只要出到佢就算佢可以帶人，場上得返采子1狼，好人贏面根本好大。

凱希暈到咁估唔到

3發8金水 俾狼刀 之後重信1

其實對跳女巫咁就係2同5輪次啦，09都超似吊女巫
但語噥話要出佢果陣，09黑面果個樣我又認到佢秀緊操作喇

覺得凱希冇理由都盤唔到1 定狼
有啲失望

佢擋刀跳女巫 係想大家一齊投1
1 狼王照計應該帶自己
咁牆上都會2神2民 平衡好多

但係語噥認唔到佢係擋刀

可能因為龍友視角,我真係認到佢係真預

都係, 仲話要聽佢查驗.........咩料

凱希今集狀態麻麻 站1站3都搞到好亂

今場我都認到
盤D野合理

第二晚殺3號個金水
1號基本上已經定狼

對比下小賴卜心真係有默契

狼都可以咁諗 其實唔算好大作用

我係覺得佢尾三發言發後置位查殺唔好
前置位冇預跳咁2 3 一定有真預
不過運氣都係實力嘅一種所以抵贏嘅

凱希個數據庫覺得1唔識悍跳
所以鐵站左

凱希最近表現好似都麻麻

澤仔不慌不忙
同埋佢個視角覺得1號準確發到3號查殺
覺得2都有機狼
呢個視角我覺得係真預視角

語噥配置低咁多
認唔到合理

本身都認到佢 但就好似黃生咁講
佢打1+2+6+9/10嗰下就出事 四個狼坑我以為佢聊爆

我都係因為佢盤埋2 有機會係狼呢一點站邊佢
如果佢係捍跳嘅話 好難會諗到呢一點

後尾又補番2,9, 10一狼, OK啦

係呀 呢個都幾似上警真預被發查殺一定係警上開多狼道理
可惜最後組織唔好

認唔倒冇辦法啦 語噥角度盤09狼王悍跳女巫想墊飛真預都合理
09想擋刀都冇咩問題 擋多幾次d人就識盤 又方便佢自己以後做狼扮擋刀悍跳神職

我諗佢初頭個腦應該有啲亂
但係講講吓糾正番 變返2910 一狼 1鐵狼 6狼
我就認到佢

係
都話澤仔認真盤d人反而會認佢狼
明明佢盤1 2雙狼可能性係有
點知比7打
金水仲要棄票

但佢後面成段發言都好亂 好似原地起跳
改返2 9 10一狼都似兜
不過以後見到佢跳預遺言短可以認返佢做真預

咪係囉 丫頭又棄票
投1 嘅話可以平票辯論
成個局又唔同晒

聽慣佢d忠紋,所以明佢想up乜,但係黃生依d對發言零容忍就。。。
加上九叔同佢狼隊唔會搞成咁,九叔好人唔會認錯龍女身分,所以一定係龍女真預

丫頭.....有邊場係會投票

但佢發言真係好亂
先講6似狼再講為甚麼我驗8
好似係因為想推6 然後先發摸頭金比踩6嘅8咁

仲要兩隻狼都倒鈎真預
點知真預俾好人沖走
有冇人計過鋒澤真預俾人扛推咗幾多次

計埋今次好似係5次 佢拎過22次預

日常認真盤無人信

丫頭最鍾意棄票

睇嚟好快剪炸彈就完左

2揀1都棄真係救命

荳姐想炸真騎士
播左一大堆8月錄影而家又播返7月尾
又淨係唔播沁岳個兩集咩料

正宗唔想背鍋所以兩個都唔投嘅懦夫

高玩

明明佢投咩都唔會有人怪佢
棄票先會

茶茶先係database

你地自己去#1開個google spreadsheet用下d filter function就搵到

今集又係九叔馬後炮特輯一集

覺得係晉婁

澤仔直播又係呢件衫

咪係 依家又唔係啲咩關鍵位

YEAH! 每集監粗都搵D野讚阿采成功啦！阿采親自回覆我啦！各位幫手去今集YT CM 讚下我丫喂！

我覺得輪流剪無上次個玩法咁好玩
上次小賴呃到把較剪返黎先係重點

咁開心

牙莊

我回歸啦 係咪冇人掛住我

小賴真係好勁

恭喜煩煩

竟然係最識玩嘅九賴

每集持之以恒的功勞

小賴又羸

係九賴

我以為九晉

好掛住若蟲

采莊讚啦!

我以為係九佛

改完又係壞人贏

蟲蟲

九賴

見到女巫噥開心跳出黎時
09個頭痛樣

契爺得左la
未睇都like左你先

龍女發爛炸：不好玩啦這個遊戲
完全係遊戲黑洞嘅發言黎

點算
我覺得新環節好睇過狼人殺
仲可以學新board game

哇多左好多公仔依家先見到

高高

其實就算佢唔認09係擋刀
都唔應該即刻跳？ 應該要等下一晚09仲係場先跳？

莊仔

動物家族有冇多左成員呀羊羊

佢唔認擋刀就要早d正大家視角
因為下一晚09可能會刀左佢，坐正女巫個位
（如果09係狼）

但少好多人睇岩岩直播得幾百個

明明幾好睇

Board game一班人好精彩鬥咀好睇啲

動物家族報到

冇呀，呢期冇新血呀
有聲家族開始壯大
冇左你連龍黑大會都冇開

又未至於
不過想睇佢地玩D再多D野盤既Boardgame

我呢幾集係零意慾睇狼殺 唔洗click都知好悶

直情係
上次09真係想釣女巫出黎
阿采都識得忍住唔跳女巫

你同22都like左

咁又係
暫時都係狼殺核心成員玩
未有攪屎棍出現

有聲家族係咩黎？我唔係到個陣原來已有新族

貓仔好cute

唔駛
佢真係唔認既話
夜晚靜雞雞毒左佢就得啦
輪次又唔在5號身上唔會被票走

開炸彈後09仲O咀

但即刻比婁篤爆

但毒藥又用左
真係狼出黎釣都唔出奇？

多謝

無毒喇 毒左6

留個名先 想改名但俾人用咗個名

星期三同今日其實還OK

有聲家族為，個名係歌詞，一望就有聲
如:純純，扣媽等人

快啲加入動物家族

如果真係狼出黎釣其實佢仲跳出黎都係正中狼下懷

12人局嗰集有啲失望
09太屈機
都唔使盤邏輯乜濟

係
同埋星期二同四果集太食屎

想改咩名阿？

係咼柒左

我本身想改嗰個名有動物架

Tom Horse咁呀?

順便打埋歌, 幾聰明

龔言脩 KongYanXiu
37 分鐘前
真的從來沒有想過MVP會在我手裡出現😭😭（順帶一提，大家可以去聽聽我的新歌Hello 謝謝大家❤️）

新歌幾好聽
大家得閒可以聽下

屌估中咗真係有馬字

都係明星名 但估唔到咁都俾人用咗

要由靚湯變馬國明

黎黎黎，再諗過一定重有

呢個好笑

有馬字嘅人名第一個係諗起三浦春馬

作為站3邊既09如果真女巫其實應該毒1
可能咁樣搞亂咗變到好似悍跳有bug咁

咁都估得中
馬德Tom
噢巴馬
湯馬士

我唔會用春馬做user name 因爲我到依家仲未接受到
不過都係日本人

中山優馬？

1號玩得好好 好少來賓悍跳識得咁發查殺
因爲2,3號一定有一個預言家 炸中就變相原地起跳力度無限大
09其實可以唔洗穿女巫住 因爲仲剩翻2神3民 輪次都夠 盡力推1號出去比較好
語噥講09吖 09果度好可愛
如果係邵安復盤 可能會講：你跳我身份 我還不把你打死

係隔離ldh嘅川村壱馬

好易
咁求其加粒點
川村.壱馬
我之前個名俾人用左都係咁法蘭基.迪莊

1號其實太緊張
下次無呢個包容度

語譨講安慰我嗰到仲cute

九是廢今集幾好睇
笑死我

已經好好 雖然緊張
但起碼講野有邏輯 識得講查殺唔係2074
對比琴晚果d youtuber

定我要好似娛樂台啲李知恩圖報咁

頂 琴日嗰集我仲未睇完

係吖 又係好正

我放棄咗
覺得太垃圾

我個名已經無晒聲不過大家叫慣我阿扣唯有焗住用

用返中文漢字得唔得 壹馬咁樣

阿矇又自爆年齡

川村壱馬德鐘
川村壱馬國明
川村壱馬蹄露

原來阿采第一晚就抿到3號係神
不過係1號仔臨時決定改發3號查殺, 算好叻仔

今集咁多場外

我重以為澤b單邊預

4號新仔都算
丫頭又奇奇怪, 又話狼時段聽到凱希場外但又咁樣保佢

得咗

九叔鳩得黎好好笑
又敷面膜
又鳩作水行俠新詩
又轉筆鳩填mc
又話所謂嘅近照唔係最近嘅照片 而係真係近嘅近照
跟住又用原子筆畫黑晒成個框 但係毛毛

真係好好笑

丫頭又唔投係jm9

水行俠個段一開始寫得幾好
一去到水行俠我笑左出聲
畫貓又係笑死我

應該唔會刀6吧，似被毒wo

羊羊又末末MODE livescore

羊羊又黎直播livescore

馬馬~~~

九叔擋刀？

今晚未睇，要有返個mood

唔通你係俾我前面開成人台嚇到依家先睇
對不起

凱希冇強打8，係狼？

羊羊

唔係，係去咗開羊羊兒歌班
去左湊細路，依家先得閒

星期五真係好多野睇

桌遊好睇 拍多啲

澤仔又輸
但都比上個月進步左

同邊個一齊,幾時玩過真係關佢咩事
管咁多做乜

啱啱先發現九叔惡到咁

口裡說不
身體卻很誠實
最後都係投咗1

一切都在九叔掌握之中
叫你去死？耍你的

好人都係得九叔一直站澤仔邊

有真愛視角好似本人咁就會認到龍女真預

時差末直播開始

言脩

啱啱諗住差唔多瞓去睇娛百大三角個live同鬼哥阿妹封信條片

諗住過左一陣先睇應該會好啲
點知我依家喊到pk

暖暖包

查到狼好叻仔

邏輯女王凱希

唔通澤仔係真預

我睇得慢過你

又模糊焦點

咁我唔出聲住

唔緊要你地可以一齊live

唔緊要 晨早睇咗討論

09係擋刀定點

唔係狼王又投自己

言脩係狼

凱希又倒鈎？

佢又做乜鳩
認下自己試操作有時係會fail，係咪會死

凱希已經連續輸咗好多局啦

睇到嬲嬲地 同大大有咩分別 話人地酸民然後死打

今集警推在前擋咩刀 打偽邏輯要有其他套路
完全唔合理 兩神三民菜刀有幾閒

我都諗佢做咩投自己，但係我又覺得佢係好人操作

你這個操作就是多餘又可以將依句彈返俾佢

今晚個集錄影當日啲相原來我有cap
記得當日仲話丫頭做咩咁講
點知佢係堅係咩都無做

咁佢又唔係大大咁
最多都係要面啫 算啦
要搵多d高玩挫下佢

發狼金水新套路呀

你才多餘

話說以往預出局無槍都站返啱邊
點解喺澤仔身上就會盤小狼起跳

票都唔撚投食屎啦佢
仲要嬲鳩狼隊殺咗佢
佢企1投3嘅話狼未必殺佢
佢企3投1有平票結果又可能會唔同
唔止無貢獻,直情要孭鑊

都係唔諗下自己有冇錯然後就拎偽邏輯打人
只係唔人身攻擊人

上次插咀阿采又唔重睇一次就屌鳩人

堅係票也沒貢獻 也沒當狼王帶預
btw想知時差龍做咩又拎返不要對我尖叫出黎講
個梗濕鳩到覺得悍跳嘅驗人原因一定唔會咁濕鳩

因為佢係被查殺牌 有可能係原地起跳
唔係夜間格式

依個真係最近最錯得離晒大譜,近排自己個腦打晒結仲可以聲大大話龍女多餘依家仲要留個死要面cm一陣又會搞到自己俾人追擊係咪想做新問米

咁我又覺得死左兩神
狼王仍在場
佢平民試著衫擋刀都係合理操作黎既
當然著衫又要好人認到的確要睇埋其他好人配置同埋自己個身份夠唔夠硬 (金水/銀水)

因為丫頭8月12號錄影個日拎左一大堆送俾人
但澤仔12號個日無錄影
所以澤仔應該到19號錄影丫頭先再送俾佢

馬後炮大王 九是黑我全力出動

識話人唔識話自己
語噥冇啦啦被佢同酸民鬧... 又唔諗下自己幾多餘

九噥都係收皮啦 我噥太慘

沁B高lv過佢幾倍
多d上唔該

配置不足係第一啦
身份又唔係好 上次卜心係銀水跳獵
成功嘅 好似守墓人咁埋mvp 囉 失敗就揹鑊
表水內容又說服唔到後面啲人轉推1號

同埋佢今場感覺幾狼下
都認唔到係跳定擋

我噥
09太要臉...
其實偶然出錯好正常 太執著

留言仲有問點解語噥睇唔明09操作笑死
其實今場都幾多人打1,6,9，冇諗過最後好人竟然會輸

認到先真上帝視角 自己分散個票仲好講
可能有機會出到1/9明明

不過凱希又係唔知做咩...死信1唔識悍跳

位置問題囉
上次守墓人其實佢身份都係唔夠硬
只係在真.守墓人 高玩歡後面發言
唔係高玩歡一樣冇可能認到佢, 同埋會打死佢
不過就算操作失敗我覺得又唔駛屌既
因為唔試下平民著衫擋刀, 狼隊就好大機會贏既時候, 咪試下搞下操作囉

你改名嘅時機好啱

我唔滿意係佢態度姐
好人擋刀被認本身就好難 正如滴滴代跳幾難先見一次 憑咩要求人地要認到
話唔需要嘅操作就話節目新套路...

其實我覺得落啲力去推死1好過啦
我覺得佢係想用神職去號票多過擋刀

係...

仲有樣就係咁樣覆法 班盲粉繼續鬧返語噥

最慘語噥又比人鬧

擋刀依家野 成功就型 失敗就柒

咁九叔又講得冇錯嘅
大家睇平穩嘅一局都會悶喇
咁試下新套路又無坊嘅
套路又唔一定會成功
不過段cm就當然避開咗自己有冇玩錯呢一點
佢話哂係俾人叫做大神 點都要啲面嘅

希望佢其實知道有時候佢有啲操作係多餘
最緊要柒咗之後知道下次點改進 知道幾時自己個位置同身份最好著衫 表水點表會好啲

睇下當日嘅語噥大家唔好勞氣

係啦 已經見到有09都站邊鋒澤 點解仲話鋒澤發言差

咩邏輯 wtf

埋係 佢成日都馬後炮式講法
搞到人被鬧...

今場個操作佢死撐我覺得OK
起碼係一個有意義既操作
上次個發狼金水就真係要SAY SORRY啦

你對09 既不滿有D影響左個判斷啦
唔可能係[用神職去號票多過擋刀] 啦

題外話：哥倫比亞呢邊竟然唔駛飛入嚟嘅人食14日quarantine

我就唔係好認同 如果覺得自己冇錯
點會打出嚟話係要新套路
同大大一樣 覺得冇錯先會開live 鬧
客觀講酸民鬧你 你屌返酸民實啱㗎
但唔applicable

號票係第一 擋刀第二
因為佢最後想出然後帶錯
但都係要出1先

合理丫
歐洲好多國都都唔駛人地飛入去quarantine
因為佢地唔覺得其他地方D人係多毒過佢地自己國民

好需要觀光客?

係咪因為咁個邊個數字先一路都咁高

佢第一個開返航班嘅國家係美國
剩係要求有96個鐘內嘅test result

我剩係知佢中美站邊一定係站邊美國
連航班協商都係第一個開返

其實佢地位已經最超然
十場認衰一兩場 完全無問題啦
係要靠佢試新套路再introduce比其他人
(唔通靠龍女咩)
咁佢實驗結果係fail咪承認fail 成功咪承認成功
實驗結果係成功定失敗都唔敢認，點教常玩/觀眾呢阿C Fu

之前未開都一樣咁高

多你一個海外確診 我又係咁爆 少你一個海外確診 我都係咁爆

呢個態度好似幾正確
即刻開返航班吸堆美國客賺吓錢好過

我之後都有諗翻 今場其實 無話邊一邊錯
只係九噥默契唔好 如果噥認到09擋刀就默契滿分
認唔到都無辦法 真正意義上唔能夠話09玩錯
我覺得09執著哩點先留言
只能講句九噥
上次發狼金水就真係玩錯

可以唔使嘅操作
做咗但應該要理解到人地唔認你嘅原因

我都覺得係有意義嘅操作呀
出1係狼刀領先 如果09係狼就可能就蠃左
唔同上次真預發狼金冇可能盤倒
今次1/2 2/3似不認識 所以2高機率好人後置位冇上帝視角都有機會盤到出來
不過我都同意22講 佢個yt comment好似覺得自己冇錯咁 而且佢冇意識到有機會令佢d fans 鬧語噥
希望22可以用你勸大大d語言偽術
佢同大大同一個星座應該都係受軟唔受硬。見倒有人鬧自己一定起哂鋼反擊先

擋刀都唔係新野
佢搞到滴滴代跳就真係introduce 比觀眾啦

總結下有咩好壞處仲好啦

今場操作你可以話佢啱 又唔可以話佢唔啱
我諗佢focus嘅位係喺應唔應該係呢個情況打操作

但係佢唔知佢咁做 好似今日咁失敗咗
會搞到自己啲腦粉鬧語噥

係
反而佢要解釋番
其他在場好人未必認到佢操作但大家又唔駛屌好人 就真
今場個操作我覺得真係冇人需要被鬧咼

不過我都明你點解咁嬲
難得見到我噥有翻d自信心
好活潑可愛
之前語噥信心真係跌到谷底

其實唔好講有無九粉因爲咁去鬧語噥
場狼殺由遺言到賽後九叔都似怪緊語噥認唔到佢
而家佢呢個回覆都仲係講緊如果女巫感受到擋刀
好似係九叔帶頭話緊語噥喎

正面啲咁諗
如果今日女巫係煩煩 佢又點會咁勞氣去教點樣去判斷擋刀
一定會好敷衍咁講句 你很捧！

所以佢覺得語噥係可造之才 都好想教好佢
當下輸咗 套路失敗 心情麻麻地 語氣的而且確重
搞到啲fans 覺得語噥累到九叔輸同套路失敗

覺得應該佢要教下d fans
九叔自己輸咗失敗咗唔好怪罪落其他玩家

佢自己第一個怪語噥
然後就講上面堆話 都係講啲人唔諗多啲姐講起尾

{ 所以佢覺得語噥係可造之才 都好想教好佢 }
哇 j左哩翻言論 因爲有一刻我都咁覺得
如果覺得你唔會再進步 好似凡凡咁 教你都費事
不過有d粉絲未必分到

你會仲留多幾耐呀

佢今場同上次發狼假金都無計過risk咁
一味覺得全場都會配合佢
然後仲因為人地唔配合佢就覺得點解你唔配合我
明明佢自己都係識計EV值計風險嘅人
唔知佢係抿到語噥100%係巫定咩
如果4號係巫係0%會認到佢 賴都無得比佢賴

神職要長大 自己做事 自己判斷
但又要人跟佢..問米影子濃就濃呢個位

:我操作fail都係套路 人哋操作無fail都係多餘

應該留到十月頭就返
我聽日要坐內陸機，要去沙灘

btw想問點樣認丫頭係神走
係因為佢走個時反應超大？

又唔係淨好多時間
玩得開心啲 到時UPLOAD相上嚟睇下

應該係啦

唔知你就唔就到時間夜機到HKG
如果係日間抵達好似要係機場鳩坐硬膠凳六七個鐘
夜機免費有床訓有電視睇住黎過個段時間梳孚好多

係啦
好唔忿氣咁
個反應好似好可惜未用自己技能咁

佢咁遠返嚟轉幾次機
應該難就啲

我知呢樣嘢丫 最好選一架黃昏至夜晚到hkg嘅機

其實應該轉一次機就搞掂
（如果）真係開返KLM入Amsterdam嘅話可以搭兩程機就到

如果唔係要點

以前我有朋友去南美玩 佢要飛澳州再轉機
差唔多30個鐘先去到

台灣真係好多真心膠

兩個鐘入Panama, 等兩個鐘飛歐洲或者土耳其，再等轉機入香港

坐飛機都環遊世界

見到條友好忙咁連覆幾個人

我依家反而驚轉新地方會覺得悶
過幾日會忍唔住飛返去Medellin
始終Medellin真係幾好住

盲粉

住太耐有感情同歸屬感

睇落似香港人

講起啲人話阿采同6號都陰陽倒鈎

但我同時又想轉吓環境拎吓新鮮感，兩樣嘢好矛盾
呢排養生到用埋繪圖app畫畫

諗得佢地咁勁真心咩

膠膠去過咁多地方有無邊度令你好想留低定居

應該唔係有意
不過惡靈騎士咁樣玩幾好

有少少明你感受
去得太耐變左介乎旅行同生活中間
連"生活工作太忙碌太大壓力, 要去旅行玩下"嘅incentives都無埋
但得返一個月點都衝下啦唔好後悔

我明嘅 之前去歐洲玩轉國家時都會咁諗

畫畫 wow 估唔到

Medellin
其實塞爾維亞同波蘭我都覺得唔錯

所以我買咗機票聽日衝去北面 拎返少少旅行嘅新鮮感

我無繪圖技巧 純綷最近見Adobe有新app
開嚟鳩畫

至少阿采今次唔係淨係識賣隊友
有想撈一下6號既

當有收視壓力，開始要擔大旗，就自然要玩操作，但佢操作個水平唔係低要比咁多人罵
對比之前有人多餘操作，果d真係不經思考都諗到係多餘操作

有人話如果4係女巫，09就冇得反駁
但係4號第一輪已經驚驚青青，唔會有勇氣直接毒6。

希望佢唔會做第二個問米啦
不過見呢度咁多人話佢，以連登嘅燈力我放心晒

點解問米粉最近出返嚟

問米粉？邊度？

Btw我唔想見到問米借小鬼做契機復出

啱啱先知原來沁仔有份拍換換愛

反正一定唔關語濃認唔到事
其實2身份都幾低
首先不是金水銀水
加上第一輪投票只有2 6 9站3陣營
除咗佢之外兩個都狼
咁實唔會幫佢講點解3預面比1大
第二輪發言 7 10 1 5 4都仲站1陣營
假設有好人站3真預
但3臨走之前盤了1 2有機會雙狼
無論係邊個陣營佢身份都低
咁女巫認不下佢呢個操作都好正常

如果今次係第二個咁玩，肯定大把人話瞎玩瞎穿衣服

從來都覺得唔係金水無啦啦跳神職
對方認唔到係件好正常嘅事
正常神職第一時間都會諗你係狼悍跳

上次跳守墓人 高玩歡都係啦 見佢倒牌先知係擋刀

啱啱睇完
我又唔覺09個操作係大問題
可能我從頭到尾站3邊 覺得09盤嘅嘢同擋刀都好合理
不過語噥盤唔到都好正常，因為佢第二日仲站緊1邊 09衰係衰在佢啲表水真係說服唔到人
澤仔都係

要講今場最大問題其實係丫頭
有冇人可唔可以教下佢唔好再棄票

最後啲人都係忍唔住噴09

佢身份低被放狼坑本來就好難要擋刀...
加上又冇人信3真預

丫頭日日幫狼玩

我覺得最大問題係佢之後個語氣好似責怪緊語濃玩得唔好咁

反而想問語噥覺得零九係捍跳仲應唔應該出嚟

定佢站1邊，佢角度3 6可能雙狼走
出埋2就會贏？

佢角度可以係起碼走咗一狼、最壞情況係走咗兩神，出嚟票走09嘅話就算係狼王帶佢都仲有獵人喺度可以隱

我覺得如果
1. 盤3 6都係狼 2最後1狼悍跳女巫出來送死好似唔理
2. 如果盤3狼 6毒錯 場上2狼 1真預話想出9 2就會似起跳撈9嘅狼王？
已知8騎士(到語噥個位都冇上跳騎）場上最多剩2神(6毒錯仲可能係獵）唔跳女巫但係歸9好似都ok?
當然呢個結論超上帝視角

2. <<<盤3狼 6毒錯 8似神走 場上2狼
最壞情況剩2神(如6係神)
盤2號狼王想釣真女巫出黎
其實真係唔可以跳出黎, 可以用其他野打死2號
1. 冇報銀水
2. 票型, 話佢係票1號真預其中一個
3. 盤佢第一個白天俾空間3號起跳
等等等等

不過你話超上帝視角歸9號就難D
7號凱希都係好尷+表水麻麻

因為1真預想出9
盤2悍跳女巫係狼王想出局
9係好人就可以跟住1真預出9
所以有機會歸9嘅
唔跳女巫將場上唯一女巫歸出局未必歸得動

有無喺台北嘅巴絲會去今日東森嘅活動？

各位早晨

今晚台灣電視係咪有玩很大？

早晨

當睇完九叔一大段回覆,見到下面個留言真係笑死我

其實點解不好看

點樣睇到不好看

陰鳩公 九叔同d觀眾講左咁多個來回
佢叫人上堂唔好趴係檯
層次

咁講法娛百都幾衰限住發言時間搞到好多人講講下都係「我不盤了 過」

我唔理你咩操作
你趴喺檯就不好看耶

唔知問米會唔會去

咁其實除左主持人之外
其他藝人無可能全日俾晒娛百
呢個都係娛百轉咩板都要限一個鐘一局嘅原因

咁出面正常都有限發言時間嘅
有時太長娛百都會自己剪
我惗九叔係講要控制幾時要拿拿林騎人帶人裸點收工=錄短局
幾時可以慢慢黎錄長局

咁其實都咁大個人la
都知唔會控制到人哋諗完先留言
又或者人哋同自己思考個點唔同
最後咪一定有啲你唔鐘意聽嘅嘢
你自行過濾得唔得架啫，又冇唔比你嬲

我情願一星期三集高質長集 都唔要5舊屎

我都唔知
窮學校嘅宿舍無電視

有啊 會照播埋錄好嗰5集

擋刀要有好身份是常識吧
無金水銀水，發言又唔係大家認好
擋刀就變成狼眼中既馬騮戲

nplm
係女巫視角 09係站悍跳預邊
再跳埋女巫 更似搵女巫出嚟嘅衝鋒狼
就算語嘍唔跳女巫 打死09強勢歸票都好正常
覺得09唔使咁唔忿氣

五堅去了送鬼哥

佢地真係好有心
做嘢之前咁齊人去送鬼哥

就咁聽佢哋講嘢已經眼濕濕
尤其見到黃大大好似好sad

婁婁訪問嗰陣好似就嚟喊

睇鬼鬼同丫頭個part我頂唔順

佢自己有個妹 見到應該都好感觸

阿采都有去送鬼哥

啱啱澤仔同慧如喺東森個活動首唱咗新歌
首歌9月22上架

突然諗起 孫生唔係錄咗高玩攻略㗎咩
但擺到而家都未播？

哇 一黑一白 有冇咁襯

我好懷疑係九叔懶得換衫

代表娛百嚟？
送還送 接咩受訪問 感覺好似蹭熱度
未睇訪問

澤仔話馬子狗
件衫想點

miss咗依段
剩係睇到後面五堅

冇啦啦跪係度嚇死人
等你地整gif

直播條link一陣可以睇番

好想睇正面

佢條頸帶

記者逼到埋嚟點都要講兩句啦
五堅上次蝦皮直播都同小鬼一齊錄啦 娛百前輩 都算有交集
加上09同小鬼同公司 同門師兄弟嚟
唔會贈熱度啦 好多其他藝人 丫頭威廉嗰啲咪都係接受咗訪問

好多人貪玩鍾意亂做操作
人地認唔到自己仲要發脾氣

btw睇到隔離post 好似見到個疑似問米嘅人去咗

真係好似 但記得冇理由認唔到？

隔離post個個應該問米黎
好真係好似

其實真係好 尤其是佢個髮型
但係冇理由有咁多記者在場
入去 出嚟 總共兩次都認唔到

佢個身有咁闊咩

頂帽同個身型 髮尾都好似佢

係咪逼到接受訪問我就唔知，我就未睇，但睇位置似佢地自己主動接受訪問
拿，首先，係佢地認同小鬼唔熟
二係丫頭同威廉同小鬼好熟架
五堅情除左叫哎呀後輩之外同上過一次小鬼節目外根本無咩大交集，係最多09話小鬼小幫忙過下佢囉

同埋佢行路個方式都好似
但就係諗唔通有咩可能咁多人冇人認得
不過算啦我當係佢嚟
覺得小鬼都會想見到佢

記者應該係咪都會想r訪問㗎啦
我又覺得唔洗諗到係想蹭熱度先受訪
呢啲場合有咩熱度好蹭

利申 冇睇個live 明白記者想知有咩明星有去
同埋呢啲場合不嬲都會影
但覺得親友應該都唔會有心情受訪 唔應該live住

諗多左
所有有去個藝人都有做訪問

係呀 今朝鬼鬼話佢本身冇諗住接受訪問
但係鬼爸希望藝人朋友可以話比媒體同大家聽鬼哥嘅好
所以最後佢都有接受訪問 當係幫一幫鬼爸

同埋五堅應該唔係佢哋話事 去決定接唔接受訪問 而係經理人
因為我見佢哋出嚟嗰陣時 柏良哥指一指佢地企位

同埋其實佢地處境都好尷尬啦
如果咩都唔講又會好似上次問米壇嘢咁俾人寫話佢地割蓆逃避
好似而家咁大大方方講兩句又會俾啲人話佢地唔熟都接受訪問蹭熱度
不如話我知佢地可以點做啦

熟既好多都無做，例如賈靜雯，坤達，歐弟，黃子柔etc
剩低有做訪問既都真係熟
請問五堅情同小鬼有邊忽熟？除左09外，連小鬼line都可能無。咁都唔係蹭熱度

台灣記者基本上係人都問
差在佢地做唔做訪問

其實佢哋點做都會俾人話
好似愷樂咁 嚟又俾人話搏版面 唔嚟俾人話佢無情義

咁講真 媒體都要揾嘢報
個個都唔接受訪問嘅話佢哋報乜？
柏良哥要佢哋受訪都係想大家好做
正正就係佢哋冇咁熟先可以冇咁痛苦地受訪
唔通你呢個時候要鬼爸出嚟講嘢咩

係 狼人殺淨係某個發言
希望佢地搵多D board game

其實都估到係經理人主意

我覺得係佢哋無咁大地位去拒絕接受訪問
上次澤仔同婁係問米出事之後唔受訪 已經比啲傳媒寫衰佢哋
比傳媒覺得佢哋耍大牌都唔係好事

唔好講到蹭熱度咁難聽
唔係一定好熟好熟先可以做訪問
後輩想多謝鬼哥唔得咩
做人正面啲諗會好啲 唔通個個做訪問都博上鏡
跟住喊住做訪問嘅 又話去矯情？

同埋同鬼哥好熟 譬如小柔 出到嚟個情緒咁唔穩定
點樣做到訪問呢？

娛百同五堅咁close
私下同經理人傾做個訪問都唔出奇
咪當講2句比記者朋友交功課

我都係咁諗
成堆傳媒喺度佢地都避唔到咁多
而且佢地唔需要亦唔會利用呢啲場合蹭熱度
人都走咗啦無謂再評論咁多
鬼哥都唔會想見到啲後輩因為佢而被指指點點

我依家先發現

好好笑
佢連小九都follow埋

做咗訪問就話蹭熱度
上次問米單嘢唔做訪問就俾人話逃避
咁都幾難做喎

蹭熱度唔係咁樣用
佢地本身就係前後輩關係 同埋依家唔係佢地叫記者去訪問佢地 係去咗嘅就有機會俾人訪問

真係唔洗將佢地諗到咁功利
今日會去都係出於尊敬同尊重鬼哥
做訪問都只係講幾句
何必諗到佢地係嚟蹭熱度
唔通佢地平時背後付出嘅努力就睇唔到?
會覺得呢個係個好時機去宣傳自己?
我地當初追五堅係因為佢地對人嘅真誠
唔係靠住人地或者乜嘢關係而建構出嚟

唔好咁癲啦
演藝圈一堆老屎忽最鐘意騎住啲新仔
小鬼係少數真心會比意見同默默幫後輩既人
就算唔熟 霉既時候都受過小鬼既照顧
洗唔洗叫佢地拎個心出黎
比你驗證下佢地有幾感激呀？
未過60分不得進入靈堂？

世界上咪就係有你呢啲咁功利既人
先諗到啲野歪晒囉
唔熟=唔可以去靈堂=唔可以接受訪問=蹭熱度
你不如話娛百live三堅都係假喊呀

好似阿采咁 同佢地一齊去但係冇接受訪問 係咪可以理解成因為佢地五個身為娛百現任主持/常駐 鬼哥又同娛百咁大關係 佢地俾媒體採訪都係可以預料呢 又唔使諗到係咪蹭熱度咁誇張

仲話修沁
過左咁多日先睇到

邊會好似你咁日日由頭睇一次阿孚ig咁癲呀,
當初睇完個po就算架啦

冇新野就襟番舊野黎睇架啦

唉
點做都會有人話
做人真係唔容易

希望大家都可以好似鬼哥咁善良同温暖

仙女

佢入面有打底長褲唔肯show腳

九叔一執正真係

睇完tenet追post 上面真係問號

你唔講都唔記得,一禁入去乜鬼輪奸情

靚呀

Wow 使唔使咁夾
藍西裝 恤衫一黑一白

不過呢個角度影到九叔有啲肥
但係樣依然係靚仔

你隻doggie kennie只係識開tomica
肯定聽唔明

呢個角度影到兩個都脹咗

龍女輸晒喎

真 龍女真係輸哂
又高膊頭又闊先撐得起西裝
唔打tie應該除粒頸頭鈕先岩

九叔正到

呢張好正

九叔算係高大 只要唔係着nine唔識得睡衣就冇得輸
西裝駕馭得好正 雖然上面嗰張龍女都唔差

龍女好似瘦左 件西裝有啲太大

題外話
望住呢兩個icon耐左好頭暈

Let’s move

我都覺得澤最近明顯瘦咗 塊面都瘦哂

對我嚟講一黑一白一高一矮一攻一受一齊食用啱啱好缺一不可

真係暈
問米啲光速屌西真係cls

九叔會唔會太正
第一次覺得澤仔冇咁靚仔

咁佢主人就唔啱啦 養到隻寵物瘦晒
正一垃圾

之前都話佢瘦左
你又話佢塊面不嬲凹

聽唔明唔代表剩係識開tomica
係藍天白雲下嘅草地喺各位小朋友面前開車一面天真樣開自己車就知佢唔簡單

主人係咪虐待佢 唔俾飯佢食

新歌好似幾好聽

一定係主人平時成日操勞佢

大乜撚嘢三角我要你依隻狗剩係可以吞我的東西唔准食飯

鋒澤喜歡我餵的零食

yes ah
不過無惗到MV係審訊室但曲風偏輕
以為rock d

老眼昏花?

諗起你

想見你

係唔係講姿勢不好看唔係個樣

演技大考驗

懷孕了是不是

無神神玩D獎門人野

係咁扭屎忽笑死

笑死

幾好笑呢part

九叔話可以龍女先敢繼續

非常好的好人

龍女居然唔知點解8發言先

龍女做咩咁耐都唔知發言規矩

呢張好靚仔

到底要等幾下

唔知自己血型

KENNY

啲問題 主人公都唔知

肯尼

主人公: 等一下

09本來寫鋒澤

澤寫Wayne個字寫得幾靚

唯一一個叫人Wayne 嘅人

慘

趕龍大隊長

咁大個吳心緹點會錯

09完敗

狂噴面

最後畫面很母湯

前任大勝

俾錢顏射

完全無覆過盤只係係度恥笑班好人

估到心路歷程

我都想講

都話係reaction video 啦

:知你想傷我
我都估到佢會寫天黑

今場其實真係冇野好覆
宣傳局咁多劇組低玩人
仲要D神都係劇組D人一野跳哂出黎

偷搭肩

鋒澤啲中文...

我以為兵變

點知

又真係好好笑嘅

摸埋胸啦

真係好差㗎佢中文

覆嗰班人嘅下半局好過啦
解釋吓發狼人金水嘅操作

其實次次看點係睇佢寫咩野
大腸麵線

大都唔寫

正路係兵變,但係佢為咗氹九叔會寫天黑,點知黃生捉到佢條路,贏咗現任一路笑到勁high
九叔反而受挫

天蠍都好誇張
腳都係劃出黎

黑歷史唔敢承認...

想氹九叔 但九叔get 唔到
比一個想激嘅人估到
反而兩個一樣 有啲荒謬得好笑

大鶴真係好膠
好人最高玩1,10號又互打
同埋唔知點認到09係好

唔開腐眼其實都係好warm嘅

大三角

我以為同大腸一樣係因為字數

其實雖然成日話台灣人好多都係唔識五堅, 知名度未夠高
但在業內都應該有番D份量了吧?! 金鐘獎都搵九澤做頒獎嘉賓

大三角幾好笑 好過淨係兩個覆盤

係 或者小賴都好好笑

warm

九叔充滿挑釁嘅眼神同黃生嘅白眼

有冇咁爽

大家都知道啦 個句唔warm咩 團寵

采子個酒粒好得意

冇濃妝 好清純好young

會唔會太前

cls 好得意

紹安覆盤都同語濃講話唔認09女巫踩佢係正視野

由語噥入左去睇開始紹安就狂噴09狂讚語噥笑死

好好笑 阿澤聽到晉仔話天黑請閉眼個驚訝樣
前任默契都係最好

果然睇得紹安多 諗野方法都會似紹安..

好正好正

我睇紹安直播睇得好慢
原來紹安有問過李懿上唔上ML
但經理人反對
我都幾想睇李2上ML

之前就講佢想請李2 李2玩網殺多嘛
但好多都話出在經理人公司

如果語噥都去到ML就好
但語噥話要問公司 多數都無下文

啱啱喺隔離po 見到 正正想過來講
佢應該係夜晚先過去
佢算係咁啦

係呀 如果語噥去到就好 去下都一定提升到自己實力

呢啲先叫蹭熱度啦
雖然覺得小鬼無怪過佢
但接受唔到佢而家先嚟兄弟情深

咁始終都fd過 亦都一齊主持咗咁耐

佢夜晚去算係咁啦
唔知佢有冇後悔過自己當初咁on9就冇咗個好兄弟

我都有咁諗過，始終孫德榮單嘢令我對佢印象好差
但係我覺得某程度上佢都應該有返幾份真心
問米唔係一個好男人，但係佢都真係用個心對兄弟嘅，我覺得只要有攞過個心出嚟，就會痛
我唔係佢，就算佢冇我上面咁諗，但我想咁信

雖然我都係唔鐘意問米

我覺得都係有段兄弟情，係依家人走咗先後悔啫
不反米了（今日）

咁我覺得佢自己嘅熱度都唔少嘅
唔需要喺呢件事上面再蹭
我反而想佢去
始終佢地曾經一齊捱過
可能其實佢當初都係on99要面
我諗佢兩個之間應該都有好多遺憾
希望愷樂都會去啦
嗰陣鬼哥離開百分百佢都喊到咁
依加咁樣佢一定仲sad

我都覺得佢有幾分真心嘅
但而家先嚟真心 唔知有咩用囉
愷樂如果有咩事 佢係咪又會好真心咁po story

人往往都係失去咗先識珍惜
仲要鬼哥走得咁突然
我到今日睇片都仲忍唔住喊緊
仲未接受到

我覺得好大機會佢都會

老實講，佢又冇結到婚，佢同愷樂單嘢其實好快會淡，有第三者啫，大把星都有。佢係衰多人運動，但呢個同愷樂無關，加上某程度上都係周小姐所以佢先要摺咁耐，人哋講左move on冇耐就開始上水po ig

加上佢同愷樂咁多年感情，就算到時有人寫佢點點點，都唔會介意la

利申:我唔係咒愷樂，我代入情景only

問米係欠屌
不過佢同小鬼點都曾經好兄弟
以前節目上既默契呃唔到人 廁所壞話事件後d主持都仲正常一齊癲
係上完大陸之後明顯越嚟越唔夾 但都唔會想對方出事
依家黎見最後一面都好正常
Post ig 抒情下我覺得都冇咩問題
不過酸民屌緊佢

其實最尾嗰句我都係想諷刺吓佢
我都信佢會嘅
但我覺得佢而家呢份真心好無謂啫
點解要等一個人走 先去交付真心
如果愷樂無事 佢咪又係繼續狠下心腸唔理愷樂
如果真係有咩事 咪又po個story表達吓真心囉
之前咪又係多人運動爆出嚟 佢先真心覺得對唔住周揚青(或者只係對佢啲錢真心)
佢係有真心無錯 但好似你哋咁講 要失去咗先有囉

我覺得屌佢都無咩問題
因為我都係酸民之一

認真 依件事上屌問米好無謂
不過唔會幫佢護航
反正佢欠屌

我覺得應該咁講，係失去左先會記得當初擁有嘅美好，同後悔點解冇講曬要講嘅嘢，就算一句都好，都好過當時乜都冇做，就係因為後悔，先會傷心

請yt 問米風向粉出馬，邊輪到我哋

我只係覺得 佢而家呢吓真心(同後悔)唔會令佢反省
佢只係會不斷咁傷害人 然後繼續真心地後悔
雖然我都唔知佢有無後悔傷心就一定有

後悔同反省永遠都係兩件事
佢好明顯係成世都唔會反省自己

所以我都係係到9up下
唔會阻止人屌佢

同你諗嘅嘢完全一樣
雖然我都好憎問米
但都想佢去

其實我唔係真係鬧佢蹭熱度
我知佢本身好有熱度
係晏晝有人覺得五堅情蹭熱度
我就覺得如果五堅情都叫蹭熱度 咁問米夜媽媽po story話自己去見小鬼咪更蹭
但我依然覺得 佢已經傷害晒身邊嘅人 佢嘅真心好一文不值

啲人真係好得閒
出現又話蹭熱度
唔出現又比人話一齊做過節目，都唔去，冷血
去又要比你影，比你追住問
想點啫
連三立剪返自己啲精華出嚟比人懷念都比人話蹭熱度，其實啲人係咪唔知自己可以唔睇

話蹭熱度真係得啖笑
去到俾人訪問都要俾人話

依家追番post先見到原來有人話五堅蹭熱度

連恩師追思會都無去 但有去小鬼追思會 算係似返個人
未和解小鬼就走左 佢個心應該都充滿遺憾 算懲罰左佢

台灣d記者真係on9
阻左峮峮10分鐘都入唔到去

普通藝人我都算
好心見到係屋企人d記者就行開啦
已經sad到震，想見個仔最後一面都仲要浪費心力
琴日睇到鬼爸入靈堂都要搞咁耐就好心痛

鬼哥的我家也有大明星

話說娛百久違上咗發燒1
但唔係啲咩好新聞...

聽kid同憲哥既語氣
玩很大佢地未必會繼續錄
今次連憲哥都接受唔到

佢哋三個見對方仲多過自己屋企人 今次一定好大打擊
唔繼續錄都唔緊要啦 最緊要kid同憲哥冇事 健健康康

正常啦，我諗憲哥都當咗佢係接班人
玩很大仲要成日一齊相處咁耐

即係會摺左玩很大?
都明 永遠都無左個小隊長...
亦無理由開一個新綠隊藍隊取代
但鬼哥一定唔想佢地咁樣....

小鬼一定會自責

等佢地平伏下再決定 咩決定都支持

呢到推得越黎越慢 之前半日都爆Post

報告蟲蟲大師,近排大家無咩心機上水,加上今日星期六日大家係推得慢d架喇

茶扣都改名

終於啱音

如果再啱國語發音
改做情趣鎖匙扣仲正

本來想龍泉清酒檸檬茶
感覺改完都無人知做乜鳩 下次先

但其實清係後鼻音 沁係前鼻音
真係好撚難惗 一沁芳澤

咩我似係d咁露骨嘅人嚟咩

fine...

我知呀 反正九折都唔準確啦
一係浸 親 寢囉

話說今晚8點個個係咩嚟

邊度？

呢個

真係唔知咩嚟
之前個個都po story睇到一舊雲

之前09係咪去排舞

成件事好邵氏兄弟個年代

好似羅志祥

出歌

又燈

聽咗第一句 熄咗
乜嘢 我不是肚子餓

出歌都要食 有冇鐘意到咁

又燈到

還是不說話好了
晉澤應該好快出歌 依家大三角風咁盛

20:15

婁婁頭先個直播爆左雷

係咩嚟婁又有新group?

認真 小鬼唔似被人趕出娛百
之前唔記得邊到講過佢離開娛百係想比新人上位同挑戰自己
之後都有再上娛百
所以似係問米施壓比其他節目組有佢冇我
搞到小鬼冇野做

凡凡又會出到歌
晉澤燈極都唔出歌 可能大三角出先

[鬼哥一路好走]叮咚五堅情&0995！娛百狼人殺討論(147)